香港醫護及法律界實乃警暴共犯

幾年前外國已經講緊制裁香港法院的迫害政治異見者行徑
係香港法律界透過飯民勸說放棄制裁, 咪姐係前排呼籲唔派洋法官坐香港法院果條料

香港法律界就係怕一制裁合約糾紛,仲裁唔再經香港
AY只係呢班人推出去的箭靶

香港醫護咪就係明知香港警魔輪姦,打到多人重傷
幫女受害人墮胎, 治療性病.骨折,內出血就當做左野
死唔比資料外國

泛登仔又會日屌你分化撚

醫護嗰度我唔同意， 唔可以未經批准公開病人資料呢個就係職德

泡菜國個驗屍官故意流出報告依你logic都係唔專業

泡菜嗰個驗屍官條屍點樣應承你公開呀？？？？？？？
嗰個女仔未死㗎， 你憑乜嘢咁做啊？？？？？？

水刑死講成「拍枱死」就有醫德啦係咪？

無任何野可以凌駕反人類暴行

呢個係常識

咁唔代表你可以無視會二次傷害受害者嘅責任

我唔知香港人係無知定故意用專業美化自己隱瞞納粹暴行的行徑

該受害者協助警方制造更多受害者

所以話香港人邊有得救
明明係自己怕死驚港共清算釘牌就吹到自己好專業

我敢講外國對軍政府的指控好多無受害人同意

又要blame the victim? 憑咩要受害者背負比平常人更加多嘅道德責任？

隻女狗中支那毒都幫佢醫就知啦
抵比人睇唔撚起

警犬拉埋庭落水就想拉埋醫護

收皮啦

你要抵賴咩怕強姦案受害人會自殺

比警魔打成傷殘果班呢
呢班人比19香港律師呃唔好公開事件
再比笠水醫護以私隱為由隱瞞情況

唔好只講光州事件
就算我最睇唔起的大陸人,當時係64係哭求外國人離開後公開情況

你班人就隱瞞暴行

大家睇仲出埋狗acc郁我,呢兩班人真係無得救

又block一堆

自己念下你咁講會唔會推到人做野

計下x小姐的受害日期
咪就係因為香港醫護選擇隱瞞新屋嶺大刑輪姦案,導致國際制裁進度受阻

呢班人的業力何其重

得la,叫埋你同事上水老屈la

上一個post7個月前,哈哈

打殘既醫護間中有報料
強姦既其實班狗未必係大型示威活動中強姦人，好似之前位受害者咁係無啦啦比人拉左入館。即係受害人就算事後有睇醫生，佢唔主動同醫生講佢比狗強姦，醫護唔會知關班popo事

唔好講到個女仔死左 d醫護就會企出黎好冇

我估佢地連個女仔死左都唔會知

到時講句人死不能復生 大家唔好再消費

有幾多被自殺者有全名？？醫護又有冇定期聯絡d受害者？？

今日割五城 明日割十城。今日唔講 死左果時會講咩？？

又嚟一碌竹

泡菜堆醫護賤格到
公開受害者資料搞到泡菜暴政被推翻
二次傷害受害者及其家屬
都係香港醫護最高尚
死人強姦重傷都好專業地唔會公開

好老實講

受害人唔覆診消失左班人都唔會理個女仔係自殺左定全家遭警魔滅口
呢個係實際情況

醫護其實只係好過黨鐵放警魔入去再lock門阻受害人走班小黃人少少
就只係少少

死左就死者為大唔講
未死就話私隱唔講

其實果班人選擇左保住飯碗而唔係公義好心就唔好再死頂
不能又事奉公義， 又事奉瑪門

唔~~

沉默係暴政暴大嘅幫兇
唔好一味以操守，守則做擋箭牌，
公眾利益社會知情權凌駕一切，
醫護見到有受害人遭受酷刑及性暴力而唔出聲一律都係幫兇，唔好再揾籍口幫佢地開脫。

80年代架喎

真相係香港人選擇縱容呢班人

呢d 叫 協助犯

犀利，連登仔可以講到受害人係協助犯

又要精準d
應該叫警暴共犯

共同行事

醫護我覺得講同唔講都冇話錯，法律界屬於行得唔夠前未夠醒，大律師公會都支持要獨調，只係佢地受嘅教育接受唔到法治已成喪屍，希望佢地早日訓醒。

連登講真話就要負上5毛/分化撚罪名

欣賞巴打良知仲未埋沒，仲敢企出黎講真話

你收皮啦，泛民你吊哂咁我投李慧琼law下馬！？

當佢地無知先啦……要進一步驗證

上年8月定9月
有班醫護撚話有需要會出聲
之後將軍澳女手足 16歲少女 無數手足被打到上唔到庭
班醫護撚又失哂蹤
究竟醫護撚出聲先定陳同佳會自首先

會員小書彤遭警魔性侵再遭公院高級醫生恐嚇再指控警暴就投毒
ha 班小黃人咪又扮盲

問下係咁駁你個p牌醫護撚

我一直想問因政治立場威脅毒殺病人係咪醫護特權
點解在場醫護唔公開事件而要受害人自行投訴

佢地除左話人BLAME THE VICTIM 之外係唔會有第二招
而掩飾真相既醫護 跟本唔係VICTIM

香港法律界維穩部隊進場
條友9up到法官係因法律嚴苛而迫住判

一開壇個官證據都未睇就屌個政治犯心知肚明算咩中立?咩叫一股歪風?

普通法嘅法官本質係因循同保守又係9up,當文明國家自由派法官食屎?
況且香港果班唔係叫保守派而係奶共派, 因其政治立場/利益有組織迫害異見者

香港法律界可唔可以公開對質,而唔好再出五毛灌漂白水

你咁講係咪支持Nazi?

香港法律界出五毛為大型司法迫害護航
香港醫護班自己隱瞞納粹暴行合理化

香港班專業人士明顯整個界別失德

而家喺個女仔唔肯公開呀
瞓醒未呀?

屌你老母又分化

樓主快D去死

呢個咪就係功能組別同律師組黨的結果
永遠把界別利益,自身利益凌駕公義

加教育撥款結果教育界議員預算案投贊成
成個疫情睇到創科局係垃圾,洗左大量錢但從來零貢獻專益自己人,結果莫奶肛大量議案放水比鬼共

香港人唔理專業界別陷共呢樣野唔會有未來